[MHW]大劍討論區2 男人的浪漫

即係依兩套，屍套會好d?

拔刀冇咩用

玩拔刀流好勁，尤其係打麒麟

唔洗拔刀咁要換精神?

用太刀先係真武士

原來唔係1001開 我做多左

好彩見到呢句

合左爆麟頭後悔緊

留名學野

大馬士革真係超靚

咁用唔到獨眼
正路係用腰+石
一係直接頭+腰，用匠石火龍身

隻驚出咁多弓珠同石逼我轉弓啫

兇豺龍大劍你地點客製?
1攻1會心1珠

大劍狗lm

我係咁合 但後悔冇出回血出左攻擊
攻係高左但高唔係真係高好多

直接想真斬就
三角 撞 三 撞 真斬

我就多數拔刀斬一下先

呢到係咪大部分人都出屍套大劍？
有d想出把龍顎劍 有冇巴打用過？

有冇人會3回血
攻好似+唔係好多
珠位都係多1珠位
係會心有用d

應該問 屍套高攻d 定 龍顎劍裝無屬珠會高攻d

要知屬性攻擊個計法先答到你 不過你當龍劍無擊萬用 屍套打古龍用囉

高耳一定啦 歷戰無高耳一嗌一貓咁濟

都岩
不過又要打鬥技
而且未砌到又裝到無擊又砌到弱特3

把劍已經有個2洞 弱3好易砌 不過仲要睇你想要其他咩技

刷超心珠真係刷到心灰意冷

我隻驚都冇超心珠既

仲有高耳集中同匠果d 所以都幾煩

唔要集中啦 你唔係真係信集中3可以出兩次真蓄下麻

巴打用緊咩裝

超心護石係邊粒升上去？

直接整的

客制之後係多個1LV洞 插唔到超心

開1個洞點插超心

俾我就 劍插弱特 個頭插匠 出超心冇咩用

武器客制1洞 跟住換爆鱗龍頭b 腰插防音 用弱特護石 咁就六個1lv洞仲可以出多兩招技

暫時用緊呢套 想問一下 其實大劍係咪一定要弱特？ 諗緊應唔應該將個杜賓身換做鬥技場B 拆左渾身珠同體力珠 插3粒弱特同1粒攻擊 咁就變成弱特3攻4精靈加護1 唔要精神抖擻同加體力

俾我就會轉 弱特穩定過精神 攻擊我唔會要 插多兩粒加護保命好過
912攻+無擊好似=滅盡劍
btw 3粒超心

劍+頭 3超心
旅團甲 無擊弱特
手 匠
腰 防音
腳 2加護
弱特護石

耳5超3匠3弱特3加護3拔2無擊1

btw弱特超心加護匠我都冇 有我都想咁樣玩下

唔該巴打 我都無匠珠 武器我客制左兩次加窿 有三個2lv窿 劍頭身已經可以插齊3會心3弱特 弱特唔洗靠護石上3 手插無擊 咁我照留攻護石都得？ 咁樣可以留4攻 仲要想問下最後一下客制加咩好？

純攻擊黎講

大兇勁定屍套勁

有超心珠先再砌,依家砌左套高耳5集中3弱特3匠2,見把野冇白斬就廢事推匠3

1:49滅盡

玩開長槍 雙修埋大劍，先發覺無手足會砌防性3/5

玩慣左埋身唔收槍 一時好難改

唔想要集中 有無其他輸出技？

龍王頭 鋼身 冥手 爆磷腰 死神腳
出匠5 耳5 弱3 超1 用屍套劍 真儲打歷戰無力水 點算 滅火混裝仲勁過佢

留個名

高耳一定
有咗高耳, 好多隻以前畀佢嗌停嘅, 而家劏豬咁劏

想整套拔手術拎來單打49其撚 有無推介

bug珠都好意思貼出黎

咁你只係想將長槍嗰套搬過嚟大劍啫
防性3/5 ...

終於砌完喇

嘩！
正到

超心珠你係邊啊

防雷珠x3, 防雷衫, 再拎火大劍，
最緊要係自己一個人打, 街場好多濕鳩, 打麒麟特別多
好快搞掂

咁d步法唔同嘅，但我覺得用意同高耳有樣，可以易d埋佢身姐

岩岩整左呢套 好似好完美
打到三粒超心珠上埋超會心lv3
耳塞得lv4係因為耳塞護石未升爆 冇炎龍寶玉
個人喜好一定要有收刀3同集中3先用得順手
唔用收刀其實可以拆埋三粒速納刀換埋攻擊珠上lv7
客製我整左三下攻 有諗過兩孔一攻可以出埋速磨lv2 但要再整其他裝太煩同埋冇三攻咁高攻所以直接三下攻算數

唉想要粒靚厚都咁難
又冇高耳又冇弱特lv3

防音珠/超心係咪都係歷古最易出

靚珠自膠

防音珠唔算難 我打歷古出過5，6粒
超心珠就真係難
玩到hr71一粒都未見過
都唔知幾時先有三粒
但好彩嘅係有兩粒攻擊珠

打歷戰俾人秒之後好想整套無咁易死既防裝

剩係得1粒攻珠同1粒防音

比隻game讀心 最難出係弓強化嘅珠 強弓剛射普射貫通心眼 玩到hr110一粒都無
超心防音弱特渾身樣樣三粒 我主玩弓唔係好得着

未，打歷戰角龍都成日俾佢連招連死

所以我唔撚諗要咩珠
一路咩都打下
出就出 唔出罷就

我都未夠hr出歷奇撚
我淨係知打普通古龍未見過

另外無擊珠係咪配賊龍把嘢最好？

2個3洞跟本尾機 仲有得客制3

玩大劍出弓珠

用緊juno 爆燐溝火龍, 感覺上輸出仲高過魔物 +匠

Juno 大劍

又要整把玩玩了
無擊珠係咪一粒夠哂？

信我，防性大法好

耳塞護石升到最高係咪都係得lv3?

點解大凶把劍rare7會有3個客制既？

係

一樣呀
唔玩弓有強弓珠貫通珠

你可以試下無擊加凶豺大劍

Rare6喎巴打

洗鎧珠 客制 體力珠 已經好難死

大劍本身都高輸出 整保命裝劈多幾下都響返度
打到最尾死左幾高攻都冇用

我96都冇一粒超心

玩無擊珠應該大凶高攻d

白斬屍套＞無擊大兇
大兇出到無擊攻4超心3＞白斬屍套

藍斬真係咁勁? 我見大兇攻擊仲低過滅盡
同一樣既裝 大兇入左無擊

點先刷到超心珠

鍊金出3粒無擊係咩玩法

我都冇超心
大兇攻擊係幾多我唔記得左
不過目標都係鬥技場果把,冇心機打

912用左無擊=滅盡
客制攻會高過滅盡

集會所d任,點搵幫拖,一定要同一個場?

而家就開始用大劍刷歷戰

之前用開juno劍
整完把白斬屍套番唔到轉頭
斬落高攻又唔怕彈刀

想問下套裝點改善先可以去到你地真儲成千傷,試過最高得4百幾

匠2屍套劍夠做？

大兇 客制咩好？

緊係無屬武先有用啦 唔係就唔洗煩屍套大劍定大凶豺龍大劍啦

我係 攻 會 回血

匠2 白斬10刀左右匠5會唔會重低傷出

頂，刷珠刷撚死人

人地眠斬先打到1千1傷咋
D龍訓教打佢第一下2倍傷
你自己諗

利申:非眠斬打最高都係得780傷 有食藥

解任解到骨鎚龍比佢碌一下就死咁
呢段時期整咩裝好

保命大劍佬
有匠珠就會唔要1粒攻擊珠
變攻4匠4

有攻有防 呢套算係咁啦

我最高先岩岩好1千 非眠斬 要超高肉質先做到 有怪力藥

點解咁多人用bug刷嘅攻擊珠都好意思post出嚟

食藥6百幾左右 啲1星要轉做加傷的珠？

大家推介用屍套定兇豺？

同埋想問問客制要hr幾多先有ga?

你有珠的話兇豺會好d，屍套要用匠4/5，兇豺可以用匠2或者唔用，變相有多d位擺其他技。
不過我打到hr138 攻擊珠跌得2粒，超心3粒。當然如果你之前有bug珠既話就唔洗煩。
btw兇豺大劍真係好柒，老實講我唔係好想用，不過無計

hr50打歷古拎大龍脈石

100hr終於出剛刃珠比我

已有大龍脈石，要點搞的？因為在加工場又唔見有得揀客製

屍套大劍 客制會手定吸血好？

想唔玩耳塞谷高把大劍

玩無屬點解唔用龍顎劍，而係用凶豺龍？

兩個3lv洞...

唔夠達人珠 同 差一粒超心珠

冇喇 我求其塞左d體力 快吃

Share下咩裝

暫時整到呢套都幾滿意，收刀同快磨其實可以轉攻4,不過我自己想收刀快d 打得穩陣d
呢套拔刀同真儲都玩到

有冇裝share

弱特3拔刀2 = 真畜好大機會爆唔到
咁不如渾身3弱特3

旅團戰衣點解我制作list無

上面定下面好 我覺得條中好重要
成日真蓄力果陣條龍岩岩起左身

po錯 呢兩張先岩

定係咁 但我見呢把斬味都幾少 真係唔洗匠？

咁多人用超心1 其實超心推唔上3無咩意思，寧願齊3粒超心珠先用好過

打到 歷古 大家通常技能向咩方向
匠5 耳5 屍套？
定照樣用滅火混裝
我兩套都有 覺得前者好無力 後者又太全攻型
依家整左 滅盡頭 杜賓身 滅盡手 爆磷腰 火龍腳
耳塞石 食到攻擊力 又有耳塞 真儲又有力 都係唔錯推介

其實最暴力同最無力嘅傷害差幾遠？
有無人計過？
會唔會超過一倍？

防禦升到Lv5 實際有冇用？

假設係用juno大劍

你依套用juno劍?

兇豺龍唔洗配匠架可？

得30會緊手d
其實唔夠用既匠2都應該夠

有位塞兩粒匠珠先
整左套

耳塞5 精神3 體力2 弱點3
差三粒超心

大家客製會簡邊樣？

玩兇豺龍客製都係攻X2?

me會心2 1攻 但把野好柒用唔落手

但勁過JUNO幾多成? 講真2把我都有用過 其實差唔多...
可能我用得差

有無人雙天刀06070809想刷a

求意見
唸緊換唔換走拔刀好

我覺得個優勢只係多兩個3lv槽 仲要有個硬食無擊
咁不如用返juno 攻差唔多 有龍屬 藍斬成場都未用完
仲要型咁多

新手請教點解要無擊？
大兇豺龍唔係有300水？

要屬性解放先係

最強大劍係邊把?

屍套打古龍好似勁過滅盡, 但係要出匠
一般泛用就兇豺無擊

望下料無擊+左10%先大概相等滅刀，即係為1個洞由1升去3用300龍屬&龍封換，真係有好處咩？

可以客製3次掛

我客左會心 回血 第三野未有料
依家90%

幾碌都有整
淨玩大劍整多幾套無咁悶

個人 中意Juno 刀 唔使磨 手感好 雖然低dd攻

滅火混就Juno
匠 耳 就屍套

你插左咩珠

屍套唔帶匠5個感覺會好唔實在

咁我明啦，加會心/攻/1洞就幾乎完勝

俾我就客洞+吸血+會心啦

吸血有咁好咩？

超心1同超心2分別大唔大

諗住用配裝網，呢到唔係好明

第1個即係 要有1個3洞1個1洞武器
如此類推

痴撚線 唔知有冇old news

好想要超心珠

客制左2洞 最後一個諗緊

哇屌 好撚癲

我究竟睇左啲乜

HR78，齊左3粒超心

巴打們點睇呢套？
ps:體力可轉各種耐性

隊七粒達人珠再客制一會心
90% 爆

好撚勁

係好勁 我果把咁砌

我當完啦，攻擊珠超心珠順其自然

唔要集中，轉收刀好似好啲🤔

大兇柴劍 大家會出咩技先會高攻 匠2 耳5 弱3？

我無1弱3耳5精3應該係穩膽
之後超心匠看破收刀睇珠黎入
（第3粒納刀死都唔肯出）
無限珠我就會砌匠2超2

咁都比佢諗到

兇柴龍把野好樣衰 用唔落

無屬得兇柴龍 土砂龍 工房比較突出

有無人試過工房個把？

而家用緊匠5白斬屍套

有無集中計時對比，自己用feel唔到分別

我合完套集中3 儲氣一樣時間咁濟

已經棄左集中呢招廢技

集中3 快0.2秒

第一段先要儲耐啲啲
但基本上今集都唔會儲第一段
令集中變相廢勁多

糯夫裝

冇集中點叫大劍裝, 點都加上去

但集中咁大食，上得集中就要放棄一個大技，最慘係大食完又冇咩明顯效果

屌 件鋼龍甲合左a
硬食集中

你地點砌100%會心？

我弱點 3 精神3
得80

我琴日合晒成套先發覺集中垃圾 又要再砌過

我客製埋。。好撚貴

看破3+客制10%

攻4 客制10%咪得 95%下下爆啦 ，唔洗100啦 ， 85都夠用

屍套劍匠4夠唔夠?係咪一定要谷到匠5?

收刀同集中對大劍無咩用，如果3段都蓄氣先明顯，平時會跳到真蓄既可以唔用

夠

好撚癲

自問做唔到

黎同olay打聲招呼

好感動

好似好好玩

當你跌晒3粒夠用，佢就會不斷俾你，我已經係咁。屌

但係兩粒個時就有排都唔出

玩黎玩去都係大劍最順手 其他武唔識玩

咁可以推第2D 如果唔玩呢2個

點樣可以唔騎直接打一刀落黎？

x

拔刀係咪都係廢技

睇打法，其實一刀脫離都仲係幾好用，不過玩得多會好悶

其實超心真係冇乜用，加得果少少
精神如果用得多體撞都唔係成日發動到
不如裝多d體力 屬性耐性
玩TA就另計
不過Ta全部不動達人煙筒好反智

都係滅鬼兇器最好用
佢本身嘅設計應該係用黎硬接大招

儲完都滿返氣 ， 你唔會連撞幾野掛

用黎頂招其實連撞2下真係唔少
同埋慣左真儲完接碌再撞
好多時失衡倒地打到2套真儲

hr3 add fd 子
psn:songcls

無屬大劍係咪仲正過滅盡大劍

其實滅盡大劍 真係好爽 又唔使匠 又唔使無擊珠 各方面都唔錯

過完主線 未有珠
有咩混裝比較好過渡上去打歷戰?

滅火混

我覺得用套裝打會好啲
因為混裝負耐性

是旦啦 負個小小 有幾多會有屬攻

屍大客製攻定會心

比大劍用算廢技了 轉左弓用...

係d人有情意結先用拔刀
打奇撚咪有用
打其他怪淨拔刀唔玩真蓄真係唔好玩大劍把啦

但係局限左藍斬，無無擊
中後期追求高傷害時就要入雪櫃

想問下呢套大劍裝大家點評價，有咩改善空間？

我會整回血

集中扔咗佢

扶多d啊婆

我諗巴打意思係做善事積德

大家點睇 無聊鳩砌

其實你真蓄頂2下 無一半體 但你儲已經差唔多回好
你再打埋第一下已經回好 第2下已經可以發動到精神

想問下巴打，攻擊4 with 看破4好
定推爆其中一樣看破7或者攻擊7好？

請教巴打

我現在

大柴劍 無擊 超心
爆鱗頭 防音 體力
鋼龍身 渾身
炎帝手 痛擊
爆鱗腰 渾身
滅盡腳 體力
超心石

因為得1粒超心應該係最佳配，但如果打多粒超心可以點換先塞到落去變超心3？

其實點解要執著超心3

儲快少少唔好咩？我成日以為必備
最慘我無超心，換都唔知點換

超心係垃圾

何出此言？

你入訓練場個傷害就緊係 無擊 白斬高攻d啦 ， 去到實戰一定滅盡 耳塞高會心套多輸出過你 ， 同埋講緊真儲只係爭幾十至一百傷

好多巴打都砌到白斬高耳會心

白斬/無擊一樣可以高會心耳塞

用緊匠加屍套
已經唔會拎番起把JUNO

要極高會心效益先大過攻擊4，我都放棄左超心3

有幾高先 匠5 耳塞5 攻4 無擊1 弱特3 精神3 你砌到？

屍套冇得無擊
大兇其實唔洗匠5

你有無睇架

唔係通常都盡加會心？
弱特基本50
之後再加其他
仲有達人煙

大凶劍裝埋無擊先同滅盡差唔多 ， 我不如要龍封力大

你都唔會長期有遲人煙啦 ， 如果solo加挑戰者仲好

達*

大凶可以100%會心加攻4加超會3

JUNO 應該係可以 95% 加攻4 加 超2

屍套可以砌到咁匠4 耳塞5 攻4 無擊1 弱特3 精神3,但係要嗰啲珠都係難跌

屍套用無擊

刪漏左,自膠

咦好似數少左野

分別打木椿同打juno test過好多次
發覺實際上都係juno改大刀啲 假設會心有至少85
要匠既話失去既格數太多

匠都係比TA 用啦， 我經常協力仲要裝減輕膽怯

但柴刀客3次
加左攻已經超滅劍
通常大家都加會心
柴刀之後仲可以吸血加洞任㨂1

ta係咩

咁滅盡都有龍屬150 同龍封力大姐 ， 我唔覺一個一洞同吸血好過後者 ，

看破7
我白斬屍套真儲打頭700
攻7打頭就得500

Time attack , 刷時間

大劍吸血幾好用

咁ching都係用返juno多？

係 幾套都有整 ， 但係刷歷古都係用滅盡

Solo用屍套白斬高耳

街場用返juno,高耳屬耐3廣域5

Solo 唔洗高耳 直接推挑戰者， 用不動 ， 如果技術好用迴衣，

客加完攻，柴刀會比滅刀多左幾十攻，當脄膈龍屬150比邊個好就唔敢講

咁滅盡都可以客制加攻

當你用埋無擊先高小小

我都覺勁，不過用耐咗覺得係打麒麟only 火屬大劍，火強化，拔刀

玩真蓄多係咪真係唔洗用拔刀 未砌到耳塞3護石用爆鱗手有拔刀有耳塞又好似幾方便
貪佢打第一刀一定爆擊

係 你真蓄無會心不如全程換刀

即係要好似太刀咁推會心 ?

用無擊是必然吧
說真的滅刀和柴刀沒甚麼好比的
洞還只是1階洞，柴刀開洞/吸血+會心+攻，滅刀除了龍封力怎麼看也是全輸
屍套有白斬和2階洞
才能和柴刀交提用

你咁計就緊係輸 ， 屍套仲要梆5匠，
算啦 ， 自己順手就得

用匠4 會配到好多技能出黎

超會2夠 另外精神抖擻都唔錯架
連埋客製強化就有90%左右會心
到時你想拔刀定蓄力都得啦

等多我3分

唔用匠柴刀藍斬夠唔夠用??

會手緊D
匠1~2已經好夠用

緊係唔夠啦 所以根本理論上好勁 實質上又唔夠屍套/juno好用

兩個大格有一個硬食無擊 仲要最少客製1次攻先有juno未客製水平 匠最少要有3先夠用仲要都係拉長藍斬
同埋匠一定霸你一件裝/一個護石位 仲要無曬屬攻同封龍力
真係值得咩
大劍唔同盾斧完全唔食屬攻喎
要有格 攻 多客製既話 一定要屍套好用啲

夠珠既話綁定左匠都多技過屍套/juno

屍套匠5白斬40
大凶匠0藍斬30

屍套完白斬都仲有藍斬

果陣咪低攻左囉

如果我有80%會心,唔插 拔刀珠
咁我算唔算係拔刀流？

拔刀3 100% 點解要用80%

你想玩拔刀定唔拔刀

咁藍斬跌線斬都會企攻左架😂

咁屍套完白斬都仲有藍斬又點

但以上面條件情況下,柴刀藍斬完屍套都仲係白斬

所以柴刀要去到匠幾先可以喺斬味上贏到屍套,同埋應該贏唔到幾多刀就會變綠

匠2 50

上裝睇資料 如果將黃斬設定值為1.0
綠斬就係1.05 藍斬1.2 白斬1.32
跌落藍跌都高過你跌過綠斬

強烈建議屍套用匠4就夠...

你唔計屍套要多D匠同得個LV2洞

柴刀硬食完無擊仲有兩個lv2洞咩

客製3次喎

例如你拔刀打十次都扣100
但我只係打十次得兩次打唔到100

客製3次你會高攻過juno刀咩 仲要無曬屬攻喎
我就認為唔係咁抵啦

同緊屍套比定juno比啊

柴刀加無擊 1003×1.2=1203
屍套客製攻 984×1.32=1298
仲要無左300龍屬同中封龍力

btw我柴刀客左一次攻 可能加減數有錯
可能你用上去好過屍套啦 我就唔會用了 把野咁柒
到呢到停好嗎?

屍套有屬要無擊做乜

第一次玩唔知咩叫會心率
之後先知原來係出到會心攻擊成功率

個人用落
屍套匠4 > 無屬 > 滅盡

不過塞完耳塞塞埋匠 套裝彈性少呢個又真

juno最好既地方係乜撚都唔綁都有基本既能力
用左佢黎整奶媽裝

耳塞5 匠4 弱點3
好似都仲有6粒珠位

我雙天刀,角鎚同屍套同一套裝

HR110未出過超心珠攻擊珠

我都無超心
靠隻手先有1lv
依家耐瘴3 體力2 都好驚死

咁樣ok嗎

me2

校服黎...

我唔落精神落左達人煙
都幾好啊 算係咁啦

見到鋼龍甲個心好痛
我件鋼龍a

我AB整晒
估唔到集中廢到咁

未有第2粒玉 用住先

大家屍套劍 出咩技 會唔會出 匠同耳塞 但會出咩技保持攻擊力

跟日站砌左套火力大劍 未客制哂同未齊珠
眠斬 真蓄都去到1300

師兄幫幫眼睇下點配

怕死裝

見到攻擊珠x2
就del撚左張圖

客製回血？ 回復up不如插2粒血珠 反正收刀快飲水好易

體力珠 回血珠 我無野塞先放 主要想攻擊力行先 因為覺得出匠同耳塞既屍套劍 好無力

有撚攻擊珠出, 成個遊戲限定出一粒

你呢套第3野幾多？
我匠+耳塞 得返4xx~6xx好不爽
不過係好用既

可唔可以比我睇埋你點配裝

我都係得600左右 唔明啲ta片點樣成千

又啪三藥又棄防推功,唔係TA都唔會咁做

打歷古低到on9 200都試過 所以想汁汁佢

都係4-600到

大post 大把人打到

屍套肯定綁匠架喎
我用開屍套轉柴刀就係貪佢多啲技揀，屍出完匠耳塞弱3已經冇咩剩

咁柴刀有咩玩法

夠大把人打唔到啦

暫時係匠2弱3超心2精神3耳塞5體力2無擊，試左陣覺得幾好，不過未有第3粒猛者少左10%會心冇咁爽

無知一問 見大家都用緊屍吐大劍
唯一一粒英雄石俾佢食左先？
定係俾Juno食？

屍套啦 4個客制都有用

夠未

好既巴打

求出裝

上啲有，可惜點度都度唔到多個1洞
多個1洞體2轉3粒達人加客會心10%就真畜打弱點基本都100%會心

匠4屍吐點配？

有無畢業裝

畢業=攻擊珠x4

會心唔夠80%
夠的話應該穩定扣600

鋼龍甲 死神腳 =匠四

你400果下唔係會心攻擊

龍王頭 炎王手=弱3
爆鱗腰+耳護石=耳5
全世界都係咁砌

咁攻擊力 可以點組出黎

攻擊珠

力量之護符
力量之爪

高攻既武器

攻擊珠其實係跌到的，我都有3,4粒，但已經係好大後期既事。

要實用一係就攻石加攻珠，一係就唔用，除非你玩ta啦

呢套好處係主要技能完全唔洗珠，想要咩技就落咩珠

一場出哂匠珠同 超心珠

到底超會心有無用 可以點善用

有用
D人計過91% 爆
3超會心>攻7

姐係有91%會心率時 可以唔使出攻7？

諗緊拎唔拎走個3粒收刀換其他好

係 出超會心勁d

屍套龍劍 : 960攻 + 匠(白斬x1.32) = 1267 面板攻擊力
凶豺龍劍 : 912攻 + 無擊(+10%) + 藍斬(x1.2) = 1204 面板攻擊力

但 凶豺龍劍 可以客製多兩次 同埋多一個三lv洞, 而且配裝唔洗一定要匠, 只要一粒無擊

屍套 對比下有300龍屬同埋龍封力中

結論 睇你想配裝自由度大d定要龍屬

柴刀唔出匠夠斬味咩

古龍用屍套 其他柴劍無擊

想問下換ssd點過save?

邊套好 配屍套大劍

差一粒攻擊珠主要技就耳5 精2 弱3超心1攻4 呢套攻擊力打 歷古都夠力

上面啦 要集中都無用

精神抖擻3 ---> 攻7看破2 or 攻4看破5
咁會唔會好啲 精神抖擻要滿耐力先發動到

2lv 珠位放超心 定 唔要剛刃客製其他？

呢套有睇頭

都超心2我建議上埋3

剛刃其實一般
非必要，好快無

匠係必出既

無論點我都想配匠，但好多人話匠冇用

我都覺

可唔可以share 下 套裝 同珠？

廢架
大劍用好慢

Yes
過區都係岩岩藍斬

拔刀流我自己會配埋收刀3 一擊走佬

忽然醒起超心石蝕左個2洞（得1級），轉用精神慳個2洞就做到 耳5 超心3 精神3 弱3 匠2 無擊 剩2個1洞 可惜就係缺個1洞少左達人做唔到滿氣打弱點有100，最多得96會心

頭 90 龍王的獨眼 頭 α
身 84 鬥技場 胴 β
腕 84 帝王 腕 β
腰 84 爆鱗龍 腰 β
腳 88 死神 脚 β
護石 0 耳塞 Charm III

依套+1 hole

好似一樣喎，7個2-3洞+2個1洞
係咪數漏左？
柴2頭1身2手1腰1 共7 2洞
腳2個1
無擊/渾身3/超心3=7
不過多左精靈1

把劍可以客制1洞..

最近玩無傷
1個+5 兩個+10
因為佔位所以1個都好好用

好像冇咩著數
客制會心直接+10
客制攻擊都相等於好多粒攻擊珠
唯一冇直接比較係吸血
但吸血又好正難以放棄

客制一下最多咪等於攻7 都唔知大劍要果幾十攻做乜9

其實客製攻+24唔係加落面板到咩？ 除返武器倍率4.8其實加好少攻，我咁理解有冇錯？

我見係直接加落把武到喎

你件武成1000傷都好都要除武器倍率4.8

面板個數同實際傷害係兩回事

有人回？

放上ps plus

整埋B咪得囉

有冇裝備睇下

依套裝一定食珠多過食裝技能

呢套應該要4粒攻珠 點跟

R8都出過好幾粒但這R7還是完全沒影

咁樣我覺得比較好

攻擊1 有D無謂
快吃3係咪真係好好用 得1粒

對比快吃我覺得豬頭仲好喎

岩岩打到粒英雄石 如果屍套客制大家建議邊個？

推保血
個人覺得會心+10%係有用 但有回血可以帶達人煙 配弱3有100%會心
何況機率呢d野你50%可以連爆十下 70%又可以十下先爆得兩三下
利申 個人意見

我都係呢套
我係體3/速納3 客製回血 可惜我冇攻珠上攻4

咁就客制回血喇我

挑戰石升埋2 就5lv
全攻會心大劍 + 200血 + 無敵時間加長

點睇？

會維持到幾多呢

發覺集中冇咩用，基本上有真蓄力斬果刻我就放手，唔會蓄多一兩秒

屍套大劍 okay?

耳5 匠4 弱特3 超會1 看破4 好似仲fit
加埋客製會心

我個人覺得挽大劍要耳塞 成日俾龍Cut第三下

挽乜鳩

可能我夠珠 如果會心唔過 70我寧願唔出匠 用番juno 仲痛

無傷or 挑戰者好？

兩個揀就挑戰者啦 無傷都幾難發動

有4粒達人珠都冇超心珠

耳塞都無 點用得落手...

咁叫終極build

我一場磨一次

我80%會心 超心3 火龍奥秘
打木樁 68x
你嗰套扣幾多?

但係一嗌你已經打唔出喇喎

打火龍真係唔敢貪刀
嗌+火球連技
打juno仲有時間舉劍擋

只要唔收刀係嗌之前都可以打到2次真奮
不過技術唔係幾好有好多次都打唔中弱點

大兇豺刀匠4夠唔夠做？

匠2都夠

呢個仲高

岩岩轉玩大劍冇耐
出緊把滅盡劍同超心石
想問應該出咩裝好

想問有無話打咩易d出劍英雄石
用開大劍係咁出其他武既英雄石，一粒劍都無

用咩就唔出咩

新手耳塞裝求評

屍套大劍
龍王頭
鋼龍身b
炎王手b
爆鱗腰b
死神腳b
耳塞護石3

出到高耳5 匠4 弱特3
有無更好推薦推高個攻

我用大劍打出咗兩粒 一粒其他英雄石都冇

塞3粒超心 4粒攻擊落去 完

唯有繼續刷歷古

屍套劍客製會心定回血好
回血好似好爽下

無擊珠放愈多愈勁？

唔係 1粒就夠 因為上限得1LV

新手剛用大劍👋👋
你地會用精神抖擻嗎?
加埋弱特可以有80%會心
但我成日用耐力,
你地平時打耐力多唔多滿?

玩落覺得升跳躍距離仲重要過耳塞

唔成日用撞就滿

巴打你唔似熟今集既大劍喎
你撞完再蓄力果段時間已經夠你回返啲耐力
精神抖擻對大劍係絕對有用

精神真儲基本上必用

HR14新手，用開片手劍，岩岩打完主線juno。今日試用大劍，攻速慢好多未習慣到住，打juno用左25分鐘

有冇用大劍既技巧/心得?
我多數三角形接L+三角形就碌走，隻怪中左CC先會用真儲力斬，但有啲怪攻擊得快既話L+三角形都出唔到

有稍微追個post，好多人都話真儲力斬高傷，所以唔用拔刀流。但平時應該冇咁多機會出真儲力斬，除非隻怪倒地/麻痺/訓教。係隻怪仲活動緊既時候，你地多數點輸出?

多用O去cancel同肩撞霸體先出到真蓄力斬

咁睇黎我要玩耐啲清楚啲怪嘅攻擊模式先得

但有啲怪攻擊得快既話L+三角形都出唔到
呢個時候可以用圓硬接, 會接番個combo
唔想硬接又可以用x+三角再起combo
今集玩大劍你個膊頭先係主角

我仔細睇耐力我好難儲滿
加上我成日要碌來碌去
可能高手向先可以做到
用精神抖加超會一野真蓄斬落去

你斬中隻怪之前回滿就發動到嫁啦 唔係計起手

真儲力斬打埋關斗先斬 多數都回得滿

我用黎打歷古嗰套係
爆鱗頭 插耳塞同攻擊珠
炎王手換a
劍插痛擊 身腰插超心
手腳插體力珠
護石換攻擊
5高耳 4攻 4匠 3弱特 3體力 2超心

我為左超心3 放棄左體力
你咁砌上唔到超心3 但多左3lv體力 各有各好

新手求評
上攻略網見到呢套裝 咁出好唔好

兇柴大家點客？
一吸血2攻定2攻一吸？

多數乽大係捐d 怪肚左右兩邊
用肩撞擋招搵機會出真儲

你第二句有咩分別

自膠
2吸1攻

1吸已經回好多

點解上網睇人同一套裝 砌完之後佢會高72攻既

越砌越少技

我覺得集中比精神抖擻更有用 大劍蓄氣係由舉劍果下到揮劍果刻 例如真蓄前轉身退後果下都會快左 如果用左集中成套動作都會快左
相反精神抖擻有時仲要蓄氣等滿耐先劈得 出完一次真蓄人地都出左兩次
唔信其實可以自己試下

除非隻龍個頭轉左
唔係我都唔會蓄力

點睇

係咪代表超心1就夠

我覺得超心只係點綴唔係必要 有就開心 冇又唔太大影響
相反匠/弱特/耳塞依啲就必要

點解無人用暝燈手？ 幾好用啊

要超心 插珠就得la
手通常都係帝王或者爆鱗 用黎加弱特或者加拔刀
帝王b爆鱗b都係3級窿 插粒超心已經好過冥燈手

痛擊易出過超心好多。。

有冇巴打可以教下點樣好似佢咁跳斬

反覆試過，我覺得有集中係好D

滅鬼兇器
戰紋頭a 精神2 攻擊1
大馬甲b 集中2
帝皇手a 弱特2
爆龍腰b 耳塞2 痛擊珠
戰紋腳b 精神1 集中珠
耳塞石lv3

耳塞5 弱特3 集中3 精神3 攻擊1
仲有好多lv1 糟可以推高攻擊

向後x>推蘑菇向前 同時禁實三角蓄氣一段>loop

有冇終極大劍套裝推薦

HR30
係無咩珠的情況下
求可以打上去的大劍裝推介

我果陣係JUNO+火龍
之後先刷珠混套耳塞出黎

屍套牙點出 睇完你講 想整返把

打JUNO

火龍胸腳(弱特50%) 其他滅盡 (精神2 挑戰2) 攻擊3
我個陣得一粒攻擊豬 加埋攻擊石3
呢套夠勁,有成600-700傷害

之後轉過用耳塞但得返400-550 要取捨

近排玩屍套白斬

爆頭

大劍一上手真係返唔到轉頭

暫時幾滿意呢套

點砌

同好 巴打

呢套

你地唔落耐衝？
屌我d fd成日專登見我儲氣斬/射鳩我

會補正公式=1+（0.25 x會心率/100）

所以精神3 弱特3係必用
加埋攻擊4up
客制會心

就會有95% 咁先發揮到真蓄威力

如果有超會心3 就變0.4 x 95%

所以大劍最高傷會係嘅裝
會係攻7 精3 弱3 超會心3 匠3
再配客製會心 屍套龍大劍

計期待值就係
屍套匠3得10白斬 實戰點用

新手留明

有冇巴打係玩拔刀流 拔刀要點砌好

咁人地都講明最高傷係咁配 無強調係實戰
不過講真大劍真係唔需要咁多斬味，匠3連機果陣大家打得快既話其實都夠用
就算跌左落藍斬咪照打住先囉，藍斬又唔係話真係好差好多

有20 用完用藍斬/磨刀

用達人煙
即刻少左堆技

依套野簡直係制服

好多武器都用到

大家大劍客製強化會揀邊個？

時限短 範圍細 作用不大

帝王腕用a可以多粒1lv珠位

我4個打 輪住放都長期有
食完好似一段時間都會有效果

話範圍細究竟有冇用過達人煙？

真係無用過 都係上網見人講

玩TA好多都會用，其實吸完啖煙會維持一陣效果。
btw幾條友放回血煙係同一個位回血回得好撚快，係真係好撚快

自從客制左把大劍回血之後 都係帶達人煙

冇爬文DIU細力D, 10HR 想問剛到上位出咩裝同劍好
是咪刷套熔山用住先 有冇邊把可以一劍走天涯

係
你呢個階段應該冇
打到JUNO就整JUNO用啦

THX , JUNO劍定裝? 有咩技優先砌左先會好打D?

打到JUNO既時候可以整JUNO裝同大劍用
可以再混下火龍
升下防都夠打歷戰刷下珠
到時就慢慢上
技都係不外乎弱特 加攻加會心之類
有咩特別需要你打到果陣應該都自己識諗要D咩

Thx 巴打

蓄氣撞果下會唔會扣斬味?

應該會
我撞撞斬都扣好快

屍套牙係咪好難出？

50% 一係出一係唔出

唔爆頭一定無？
想問點睇個頭爆咗未

有冇巴打係真蓄完接2下肩撞再真蓄
咁樣打係咪唔應該配精神抖擻
好似回唔切條氣

爆頭報酬高機會D

有時挖都挖到
建議打調查任

掘好易出

終於合咗屍套劍啦 客制得一粒整咩好？

就棄2lv攻擊 但精神推到上3lv 同埋貪佢有3件buff

利申:打開0分針 所以棄耳塞

大柴刀 客制 2回1會定1回2會好

琴日試左1回1攻1會，攻真係加得唔多（打出黎嘅數字）

可參考下，體重珠可換攻擊珠

2會15% 唔抵

感謝大大無私分享

依樣係我套裝嘅尷尬位，暫時1回1會打弱點得70%，差一粒渾身珠打先有80% ，所以先諗1回2會 加到75%駁一駁

我要匠珠呀

想問下配埋收刀會唔會好d 想整套來打麒麟

打麒麟冇收刀術都好安全

點解我打到100hr都係得一粒攻略珠, btw我套裝同你一樣

打奇撚唔洗耳塞
插耐雷好過

你地d 達人珠攻擊珠點打返黎架

達人珠好易出咋喎

你呃人
我手上有兩粒攻擊珠
已經好耐冇見到第三粒
就玩左200粒鐘喇

同埋我超心仲係0

其實打一場根本唔洗磨

我打歷古打完仲有少少白斬淨
利申:只打真蓄

魔物客制加咩好？

我揀攻

終於有第一粒達人

你果十粒係打咩出

另外7級達人同7級攻擊

效能係差唔多?

3+4效益好似大d

屍套大劍要滿都味, 匠要加幾?

所有要推滿都係5

我上4夠用
打一場屍套磨一次刀

想問下攻4 對比 攻7
個差別係乜？？
我見個會心兩者都係5%
咁攻4都夠，感覺，thx

太刀轉職大劍
想問問集中有冇必要?

+12攻同+21攻既分別 不過我覺得大劍多過少少攻冇咩用

刷珠真係出咗第一粒就跟住嚟
160hr 先第一粒痛擊
之後唔夠24 粒鐘出多兩粒

超心就 一個禮拜裡面出咗3粒

滅盡同屍套，客製邊把先好？得一粒石

搭單問下 如果回復
攻擊力越高 回復得多啲？

1.齊珠齊技=屍套
無就滅盡
2.係

140hr 0超心

我揀咗回血滅盡
比較通用
夾咩裝都得
客製咗回血之後用少好多回藥

但我一粒超心都冇 係咪應該客製會心

無超心仲客製會心嚟做乜
超心係要嚟增加會心時嘅傷

屍套大劍, 如果無珠
有無過渡裝可以推介下

屍套劍
鋼龍身b死神腳b 匠4
爆鱗腰b 耳塞護石 耳塞5
龍王獨眼 帝王b 弱特3
未插珠 3個3lv窿 2個2lv 2個1lv

呢套夠我打到hr49
依家轉左拔刀蠻顎大劍打奇撚

咁應該加攻定回血好 因為我依家有弱特 但會心率得好小

整滅盡刀做咩
有珠既情況下大劍得屍套同柴刀有得比下，滅盡刀基本上唔入流，只係過渡用
你會心低就砌弱特+精神抖擻，超心等有珠齊3粒先再上都未遲

我見佢咁高攻咪整 我2把都整左

有冇巴打用緊高耳大馬士革裝 配juno刀定屍套玩匠好

有冇巴打用過火龍煌劍分享下心得

尋日買game
有無人開咪教下我玩

呢個都係另一個研究方向

ching sick ball 成場唔洗磨 易爆過佢 D位仲可以砌其他
綁左匠4 又要磨刀 玩得好唔爽

耳塞 Lv5 攻擊 Lv4 看破 Lv4 弱點特效 Lv3 超會心 Lv3(JUNO)
VS
耳塞 Lv5 匠 Lv4 看破 Lv4 弱點特效 Lv3 超會心 Lv3(屍套)

耳塞 Lv5 攻擊 Lv4 弱點特效 Lv3 精神抖顫 Lv3 超會心 Lv3
用緊呢套

唔理你用邊把..
耳塞5換攻4 值咩

跟日本仔砌左套全攻

咁不如腰換慘爪b 1粒攻同快食換做看破 做到4攻7看破
咁樣客制一次會心就有95%會心

3日 出左2粒痛擊 2粒超心
差D攻珠就齊裝

呢套如何，有哂火龍會心技同達人藝會心唔跌斬味，仲未計如果用屍套大劍本身有兩個三洞同15%會心

大劍都要達人藝 ?

咁咪唔使哂咁多位用匠拉長白斬

但你晒兩件裝去開達人藝
爆屬性強化同力能解放有咩用

屍套無匠得藍斬咋wo
你係咪想講冥燈 但冥燈4匠個白斬仲長過屍套個白斬 屍套4匠都夠用一個圖 更何況冥燈
仲有塞3件三炎王黎保白匠 得隻手嘅弱特有用 真心值得咩
咁不如鋼龍身死神腳4匠 蒼火頭手b 腰同護石睇你想打穩定進攻 穩就爆磷加耳塞護石 頭插2粒體力 進攻就慘爪腰b加看破護石 頭插2粒達人 上看破7 身手腰腳都係2lv窿 用3個插弱突補返弱特 用冥燈同屍套都夠位你插多2粒超心

kirin 裝
匠4 攻4 弱特3 體力3 耐雷3 精靈加護2 拔刀1 超心1
屍套劍
怕死組合

超心1 換拔刀2 會否好點

冇防音珠

防音珠好多 但得兩粒超心

客制多次會心就100%

我自己兩套都有, 但唔係好齊珠
得一粒超會同3粒達人

用落一定係juno 勁
一來唔洗點磨刀
二來會心高左 2~30
果到好攞命其實 特別係你真蓄果下
所以把屍套封印左

合左大龍顎 無想像中好用

打到上位蠻顎龍 換咩裝好
仲係用緊下位風漂套裝，成日fing兩下就力盡

有3粒痛擊係咪可以換走個單眼頭？
但有咩其他頭好用

熔山

終於都有粒，不過都係砌唔到 lv5，得 lv4

凶豺龍鉤爪Ⅲ 唔係好掂
打juno 打左好耐都 變唔番白刺

我當時係 耳塞超會心 精神抖擻 弱點特效 滿lv
街場 一把龍封力武器都冇

大劍冇高耳不了

冇高耳幾高攻都冇用，除非神手100%肩撞避到龍吼

其實把火龍劍係咪冇乜用？求奇用把juno劍打奇撚好似都高輸出過佢

耳塞5lv
超心3lv
弱點3lv
精3lv
只有juno 大兇刀先用
到

但大兇唔入流 冇龍封同短藍

大肚婆大劍好撚勁 唔係同你講笑
3次客製 2個大洞放珠 輸出又好
你齊裝呢把最勁
juno都只係過渡用

大凶應該要配匠？

要剛刃珠 配匠就配唔到 耳塞

就算齊技 如果係團入面冇龍封力武器
大兇就不了
最難忘一次打juno 係同一個場入面出左6次如來神掌

有一次用大兇同兩個屍套劍一齊，juno 一次如來神掌都味出過就完左

所以我覺得用大兇要人carry先得

屍套出匠推白斬使唔使配剛刃

匠4夠用

好糾結 諗緊好唔好juno轉屍套
Juno用緊滅火混裝插唔到超心
轉屍套要放棄弱點特效（冇珠）
會心比滅火裝底但放到晒2粒超心

無珠就用返juno吧啦..

冇弱特唔洗諗

我唔用耳塞 匠3已經夠打到過區
谷滿攻7高攻過Juno 弱特3 其他你鍾意自由配 超會心/收刀

有咩技？可以share?

打古龍黎講滅盡大劍定屍套大劍好？

攻7
弱特3
匠3
破壞王2
無擊
收刀2
精神抖擻2

1229攻 打弱點85%會心

當然我無剛刃 超心珠
有就更加如虎添翼

客製一會心二攻？

冇超心珠既情況下 用緊呢套 仲有咩好改善下
暫時試過中弱點真儲600幾

我自己用落覺得匠二都夠 我有套係 高耳5 攻4 弱特3 超心3 匠2 拔刀2 無擊 精靈加護1 最後自己選擇收刀2/體力2/精靈加護上3

用大胸劍最好應該係咁? 客制埋80%會心 咁都唔會心抵你黑啦

收刀真係好有用？感覺非必要

玩拔刀咪用下 我淨係打麒麟先用拔收刀

平時都用開肩撞>肩撞>真儲 拔刀好似無乜用

用係無咩用 我覺得同回避距離一樣
手感問題

個個都玩真蓄力流
我無聊就整返拔刀大劍流
用屍套大劍客制左攻
耳塞5
速磨3
拔刀技3
拔刀力
匠3
超心2
收刀3

成場齋玩拔刀一劍就碌收刀走人
隻怪跌落地先真蓄打一套
趣味一流又岩新手玩
暫時拔刀一劍打13x-18x都試過
淆底d客制換吸血真係成場水都冇食過一支

屍套劍 客制回血實唔實用

無弱訓低打一波扣少好多

差唔多追哂post
咁即係屍套同凶柴龍大劍各有各好?
如果講配裝就柴劍靈活d
但如果講大力呢?
屍套大劍大力小小定點? thx

應該唔洗速磨?

收刀術 Lv3 耳塞 Lv5 弱點特效 Lv2 拔刀術【技】 Lv2 超會心 Lv2 匠 Lv3 拔刀術【力】
咁樣仲爽

大劍成場都係磨果一次刀 好晒位

拔力有幾大實用性

速磨其實係因為本身著慘爪裝谷拔刀術已經lv2左
其實速磨3lv可能匠唔洗3lv tim
而家上面呢套技係3爆磷2慘爪砌出黎
唔夠咁多珠位塞埋痛擊...
跌地打一套果陣只好靠達人針谷傷

啱啱開始打juno ，熔山裝 juno大劍
自己一個打都唔係好識打 已經成日一擊走人
把劍都係跟人隊先打齊料番黎

其實如果拔刀術係100%會心, 咁點解仲要徙位推弱特, 都唔係好多龍下下俾你有機會玩真蓄力JE, 仲要打中個頭先出到會心

大凶劍可客製化加兩珠1攻好嗎？
其實點先最大輸出攻擊力？

我現在滅盡劍客製回血加這樣配搭覺得輸出不錯👍🏻但冇高耳

點先可以再加強攻力？英雄石劍仲有兩粒，猛者石劍有6粒，珠都算齊嘅😅

真男人唔洗高耳

利申:用緊高耳

1.係
2.唔係得頭係弱點
3.其實好多時間出真蓄

諗住入手玩大劍 有4粒達人 3粒超心 2粒匠 係得一粒攻擊 夠唔夠砌套畢業裝

應該問有咩技係必備 我自己配裝器睇

一刀流點解需要耳塞?
耳塞應該係防止俾嗌停真蓄力?

有3超心已經嬴左

耳塞，匠3/4（屍套），弱特超心3
精神抖擻/集中3
睇你喜好

我都想問下，我有3攻擊、4超心、3痛擊、2渾身、3 短縮珠可以點整？🙏🏻🙏🏻有冇高手講下？我本身用弓的😅

耳塞 Lv5 匠 Lv5 弱點特效 Lv3 超會心 Lv3
加看破4定攻擊4好

你玩多大劍半個月再返黎答你自己個問題

新手啱啱砌掂大馬士革手腳(集中+3)
頭應該用獨眼定角龍？ 腳用泥魚龍？
另外其實d勁珠有無話要打到古龍先會出定都係成個pool隨機

沙漠炎王過區
閃光真蓄閃光真蓄
就玩完

想問下你地把兇豹龍劍點強化?

一珠，一回血，一回心 點睇?

滅鬼先係皇道

大劍匠2已經夠？

咩武先得

屍套龍大劍

匠4都唔覺夠

你地蓄氣會唔會蓄爆 定就咁斬落去

用得蓄力緊係最大力個下打

Timing唔啱緊係提早放/遲放/肩撞

唔蓄力用大劍做乜

只係睇過有人話唔蓄到爆火仲好

真蓄好似唔會自己放 3蓄果時蓄過龍會自己放+低傷左

用juno刀 有刺就放

用落屍套好似大力d d

巴打可唔可以比埋啲珠睇下

大劍普通蓄力同強蓄都buff 可能拔刀流又會翻翻黎

儲就唔叫拔刀啦

以前xx果咪又係叫拔刀3儲

buff畜力 睇你地仲會唔會話集中冇用
集中+達人煙

Buff個攻又唔係buff個速

要睇佢buff幾多攻 如果buff 20%攻以上應該幾勁
古龍未起身果陣 可以下下畜到佢起身再斬 一定比下下唔畜或用肩撞輸出高

岩岩轉玩大劍 juno劍黎
想問下咁樣好唔好

想問問 滅盡兇器 同 滅盡龍的裁決 有咩分別
滅盡兇器好d?

想問死神腳個災禍之布咩圖同掘咩會易出？

日本大劍達人

大劍唔知buff到幾多呢

條片又話裝備另一條片睇, 但唔見條片既

佢出無傷啱呢個打法 打其他要轉

求裝備

集中無用

咁唔要集中要咩好

最簡單直接咪攻擊4..

其實超會心1足夠？1加1.3 3先加1.4攻擊力如果只加1粒超心都夠可以多D配搭

又黎 超心0lv 都加1.25啦

集中更新就有用

都係無用，佢係buff儲力唔係buff集中

好痴線,....

真正既鳩組達人

新劍會唔會仲勁d

新劍好屈 雖然-10%會心
但有成1千攻 又有少白斬
唔知佢rare幾

應該8

本身爆擊都1.25啦

琴日先用左粒英雄石
應該用係新劍琴

我會推攻4

留名

追返post想問問只計輸出咁最高？

大劍無耳栓 我唔認為輸出會夠高

點解會冇用
集中會加快儲力
定其實大家都唔玩儲力

咁呢

今集都唔玩儲力架話等幾時

集中3快得個小小 用唔用都擺

凶豺? 匠2成日磨

識用撞既唔洗用耳栓

我自己玩白斬匠4屍套配耳栓5弱特3超心3攻擊4 無看破

你套裝得55%爆擊 超心3轉挑戰者仲好

挑戰者/精神抖數

邊把新劍？

youtube有片，接近無分別
除非你3下都儲盡先劈

精神抖擻 Ｄ人話 玩真蓄耐力會儲滿 事實係我個打法 唔係成日收刀 位移係靠碌地接肩衝
再接真蓄 蓄滿３段 耐力都唔係成日滿

挑戰者 一場發動時間唔多 初初玩 可能一場打廿分鐘
依家好多時候 一場AROUND五分鐘 惡得幾多次?

4P通常靠達人煙補會心

上面有人話識肩衝 唔洗耳栓
我唔係高手 肩衝擋攻擊技 成功率90% 防吼 我<20%
依個係本人能力問題

我覺得有集中差好遠

3月22出果把

thanks, 但咁快知道d 攻擊力同會心既？

集中3差0.2秒 巴打平日睇野係唔係成日都睇唔清楚

覺得任何野都好似slow motion 咁

唔知
都係睇巴哈d人估

挑戰者6-7成時間都發動到

好強下喎 分享一下裝備

我錯 梳

同我咁似

屌佢老尾打撚尻柒左3晚都唔撚尻柒出屍套龍寶玉
鋼龍3場就出左

打普通滅盡龍最快3分24已經係極限

玩耐左有個衝動，放棄耳塞，用不動衣打算

同你相反

屍套已經四粒

但鋼龍打左十零場都未有

屍套配呢d技夠唔夠用

珠位已插盡

暫時仲做緊拔刀仔 玩蓄力一 起碼100%會心 用盡超心3, 都叫有二百幾一下

力量解放？？好嗎？

唔試下耳塞轉其他?
拔刀蓄力一,應該好彈性,唔太怕俾叫聲cut

想問下呢套用屍套劍
會心打頭都唔過500係咪正常

平時唔爆擊正常 眠斬唔正常

唔會眠斬啦玩開組隊
不過爆擊都冇500

大劍其實達人定攻擊重要D?

耳塞都唔用啦 仲插體力咩 留黎插攻擊珠啦(如果有)

兩個都唔重要

睇下係打咩既頭 平均500真係差唔多架啦

咩動作打頭先 1蓄定真蓄

應該真蓄啦...1,2蓄最盡咪300

耳塞綁死左

SOLO都還可以 可以挑戰下全攻
但團隊真係唔敢拎走

係 自問冇咩技術 保命最實際 走喎甩高耳

你張圖果套可唔可以分享下？

戰紋頭 α 鋼龍胴 β 帝王腕 α 爆鱗龍腰 β 死神脚β 耳塞Charm III
裝飾品 弱點特效 Jewel 2* 1 攻擊 Jewel 1* 4 超會心 Jewel 2* 2

痴線攻珠4粒 點追

啱啱轉玩大劍，點配裝好

新手想打歷戰麒麟 點砌好

差唔多
如果有80%會心有700

我e套都500
屍套客製10%
弱點3lv
渾身2lv
防禦5lv
精靈3lv
體力3lv

匠4lv

想請問下豺劍真蓄力斬最多扣564係咪差唔多啦?

更正654damage先啱，木柱

你咩技

屍套客制應該加咩好？

挑戰

精神！
攻7 精3 弱3 超2/3 試過番唔到轉頭 試過手痕裝粒破壞王
劏牛 咁劏

神手=肩撞
普通人=耳塞

我依家果套係 攻6弱3超3集中3精神3無屬1
集中其實無想像中咁差

好撚爽 匠都唔落直接全輸出

唔怕啦r6 拎黎玩下都好
同埋新把劍好似r8 客制得一次 不過高攻同白斬已經好屈

3攻

1008攻 -15會心 白斬
理論上係最強大劍

-10咋

關鍵係有幾多洞
有個2lv洞所有大劍都可以賣晒佢

有冇d耳塞裝介紹

把凶豺龍大劍配緊匠2

其實係咪可以拎走

出左咩問題呢？
砌咗兩套屍套
弱點精神客制10%=90%會心
弱點精神看破=90%會心
要有看破果套先打到5-700傷
冇果套就4-600

著不動衣回避衣加埋鐵山靠一場都真係唔洗點比佢叫停
同埋耳塞匠真係綁太多位 放棄左用
而家用緊屍套 匠5 攻4 超心3 精神3 弱特3 集中1 簡單暴力

好似冇洞的
兇豺依然有價值

新手滅火混裝 打到鋼龍
屍套龍要點防瘴？

耐瘴珠 屍套龍腳
主線=無得防

客製一洞先出到喎？

匠4先岩 sorry

屍套大劍好靚仔但要硬食鋼龍身

凶豺龍大劍砌到靚仔裝但把劍就核突到死

蓄力果3次閃紅身 係咪同大錘果個一樣 會加攻?

真蓄力配精神
第一下味滿氣
第二下先满氣
咁計唔計 精神抖擻？

扣血個下滿氣就計

基本唔係追擊出兩次真蓄，都好易滿耐力斬

我覺得 精神抖擻 有啲問題
等我試下用弱點同看破撑會心

團戰比較消耗耐力 跑黎跑去精神抖擻可能比較難出

完全同意 唔想要鋼龍身

求凶豺龍大劍靚仔裝

都講過你真蓄斬第2下就會回好

要砌鋼身
但打左十五隻都未出玉

就係回好左都打唔出應有既傷

唔同位唔到數架喎

我理解會心1% 同會心100% 成功會心都係一樣？

Yes

手痕 試過用其他武器根本比唔上大劍 攻擊力連帶手感 完全唔得 我真儲一套 閑閑都過1000 打歷古 訓左 真儲 照樣過千真接end game 架仔都讚好

大鎚一套O連擊都過千

遲啲玩集中拔刀

想開全部自由任務
要捉的龍有冇指定一定要調查任或自由任捉？

如果玩屍套大劍係咪可以唔要匠都得？

剛剛由大鎚轉大劍玩左兩日 打得快左好多
d 怪落左地成日fing頭 小弟技術未夠隻手唔夠長 大鎚O連擊最尾嗰下成日扑唔中
不過大鎚招無敵風火輪真係打得好high

大劍就唔駛點埋地型 同埋唔一定要怪訓底大硬直先出到大傷害攻擊 一擊脱離 有機會就出真儲 安全得黎輸出都幾穩定

鐵山靠果下可以防龍9嗌?
見到有巴打咁講
係佢嗌果下出鐵山靠就防到?
係咪碌完第一刀同第二刀㩒圓形果下都得?thx

最後果下都有

等我返去試下先，不過諗下都知好技術流
btw，諗落都係裝耳塞直接係條龍9嗌果時用真蓄力斬斬落去爽d，唔使cancel圓形 ?

無匠就唔會用屍套

前題都要條龍訓左先

我就係知多數人鍾意玩大力輸出

所以轉玩麻暈流, 一場暈兩次, 麻兩次, 俾佢地發揮下

完場個個都讚好

好..外觀同攻擊力真係只可以其中一樣

番去望下先

玩開大劍 琴日轉左玩雙劍 係快 不過輸出好似差d

都係大劍好

都唔係兩把武器都用過, 兩把都好用呀

其實拔刀係唔係應該唔用?
因為蓄1實在太廢, 求其蓄1斬落去之後儘快打蓄2,3 先係正路?

冇用拔刀, 用開收刀, 覺得好好用 打炎王收刀閃光

巴打們 我呢套點？
破壞王可換精神2

奇撚大劍合唔合得過
發覺雷屬冇一把武係屬攻ok得黎而攻擊力係唔差

冇珠位 低攻 合左之後都冇乜用過
但個樣幾型

最新屍套裝

看6好似25爆? 25+50+10(當你客制會心)得85 爆唔到擊就哂左超心3

可唔可以望下咩裝咩珠

就係睇我估都係 1粒痛擊 3粒超心 6/4粒達人

一樣裝

我高1匠
不過呢套我好高就post左 比人屌我唔用耳塞

不動衣回避衣洗鬼耳塞牙

岩岩睇返
原來無人屌我無用耳塞 直程無人理我

唔洗POST珠位都知你多攻擊珠啦
你咁多攻擊珠 點跟呀...

條友bug珠哂裝哂到我都認得佢
係咪真係咁想人地話你勁呀

可能好高hr 真係有咁多粒呢
利申hr200+ 4粒

hr150 得2粒 打左接近60-80hr都未見到第3粒

幾好吖 我嗰3粒都係200後先出嘅

發覺推高挑戰者都幾好用
攻6+ 挑4

大劍玩全攻應該是得屍套？
大兇全攻食埋藥 劈木條先得724
屍套攻4冇食藥就760

木條食哂屬傷緊係高
打屍套,冥燈,火龍系列一定係用屍套

木條食唔晒 食3成

屍套大劍客制邊3樣好？

屍套大劍點樣客製3樣

只可一次嗎？

r8一次 r7兩次 r6三次

把噴射劍係咪仲未開

恐暴龍劍玩 拔刀
用攻擊7 or 攻擊4+ 飛燕？

好似唔錯, 拔刀流 + 恐暴大劍, 把屍套可棄

拔刀溉番黎?

套裝係點先？
功7好似好d

仲用緊juno大劍
想問下如果設定一樣
屍套大劍冇會心真蓄斬3對比juno大劍出到會心真蓄斬3
兩者傷害差幾遠？

因為用匠5，其他技能被縛，砌會心大約得55%

Juno用埋精神就有75%會心

Thx

恐暴大劍出唔出到白斬?

出到 好似匠2就有

恐暴劍值得整？ 本身用緊屍套

匠1就有

睇數值好岩拔刀流用

拋磚引玉 期待更多恐暴拔刀砌法

淨玩一段蓄氣我都覺得幾好玩

點解唔上拔3 咁咪做唔到100%

梳 睇唔到有精3

拔刀3 + 特效2 130%會心咪夠 多啲位放集中好似仲好

特2轉集中會唔會爽D 呢套我覺得精神>>>弱特

但拔刀流唔係要走住嚟屌咩 條件好似難啲
而且我貪用龍王眼多個大格 juno頭得細格

我覺得唔會 我覺得要確保crit到同發揮超心嘅作用 把野-30會心 打中弱點先係95會心 打唔中弱點就得返60%會心

咁點解唔用拔3 中唔中任何地方都保証有75% 連埋攻4

我無拔刀珠

梳

客製係咪都係1攻1洞 兩攻多

其實就唔止無珠呢個原因嘅 就算有珠我應該都會keep返係咁 因為應該會客制一次會心 咁就變負20%會心 當隻怪倒地果陣 真蓄力斬都有45%會心 可以博下crit

平衝戰士裝我都有用過 最後都係分返兩套
有啲兩頭唔到岸

旅團裝係邊到打?

4樓

超心3 攻4 crit左814

我升到r8先開始客制係咪要整過？

唔係 你把武器要升到最後果把先可以客制

集3唔到

集中3係咪好過集中2好多？
砌左套攻4匠3弱點3超心3集中2玩下把恐怖大劍

btw 我呢套儲3打柱扣392 未客製攻擊

三儲？

儲力斬第3段

我諗牙達想講第1下蓄力既第3段?

師兄明白了

匠3得唔得
我睇wiki同屍套匠4差唔多長

有無師兄測試過buff 勁左幾多

得啲廢珠係咪唔駛諗恐暴劍啦 ？？

啪曬藥打柱打484

都得既

唔食藥

匠4 攻5 超心2 儲第一階爆都去到 411

完勝屍套

講ta大力可能未必夠屍套/噴射大劍真儲力流
但拔刀流容錯率又高太多
兩套打法

個人覺得集中個效果差唔得遠，不如換攻擊or收刀護石點睇？
btw, 玩拔刀嘅話係咪唔洗高耳咖啦

有冇人試過玩火龍劍本身嗰15%會心 弱3精神攻4應該好易出到100%

打弱火怪都可以拎黎玩下

集唔集中真係好睇個人
老實講我集2緊實戰都有好多時儲唔切儲3

打奇撚好似都冇乜特別 大劍唔多食火屬咁？

拔刀珠
可唔可以比我

刷整都冇

匠4轉3 集中2轉3? 因為3lv集快成1倍

恐暴龍:
耳5 看破5 弱特3 渾身3 匠4 客制會心
80%會心 40白斬 物傷期望值364.32 + 屬傷期望值27 = 391.32

屍套龍:
耳5 看破5 弱特3 渾身2 超心2 匠4
90%會心 30白斬 期望值347.16 + 屬傷期望值33 = 380.16

自己兩套裝黎計 恐暴龍>屍套龍

恐暴大劍用弱特抵消30%負會心+客制兩次攻擊+攻7好似最好

我客製左兩次洞，咁就同屍套一樣裝到粒 超心

咁裝備唔洗郁 會心差左少少 但大力好多

玩拔刀流 棄高耳 用肩撞不動衣代替

用埋迴避衣
迴避避叫加攻 再一刀劈落去

高耳玩真蓄流 確保唔會被龍吼斷
高耳+匠拉走好多技能位
但恐暴大劍負會心
同屍套比 會心低左一截

呢套真蓄裝
拔刀一擊脫離仲肩撞

就係計埋會心低一截都勁啲

Agree

藍斬勁唔勁過大兇？

呢套野 用恐暴大劍 打恐暴頭

食左鬼人藥(唔係g) 鬼人粉塵

一階儲爆 都打到400

二階打幾多？

二階我多數SKIP , 直接去三階, 但實數唔太記得, 好似3百幾 因為無會心

想問玩拔刀既話

新果把大劍係咪客製回心同攻擊

客製左乜

有冇全套裝備睇下

我唔想套裝備有變 , 所以我客製兩次都係洞 咁就同屍套一樣插到粒超心 出返超心3

其實拔刀果下仲有75%會心

淨係玩一階算

同呢套野一樣

其實粒體力可以轉埋達人, 補多3%會心

恐暴大劍出唔出得過?
本身已有屍套劍 高耳 匠4 弱特3 集中3

認真問
拔刀玩唔玩蓄三好 玩要落埋集中

純拔刀砌到咁樣
收刀術 Lv3 耳塞 Lv5 拔刀術【技】 Lv3 超會心 Lv3 匠 Lv3 集中 Lv3
爆鱗頭手腰 大馬士甲 泥魚腳
武器綁2洞屍套

玩恐暴大劍就咁樣 條腰換任一2洞就得
收刀術 Lv3 弱點特效 Lv2 拔刀術【技】 Lv3 超會心 Lv3 匠 Lv3 集中 Lv3

頭 90 龍王的獨眼 頭 α
身 86 大馬士革 胴 β
腕 84 爆鱗龍 腕 β
腰 86 角龍 腰 α
腳 82 泥魚龍 脚 β
護石 0 匠 Charm III
裝飾品 收刀術 Jewel 1* 3 超會心 Jewel 2* 3

我自己尋晚打恐暴, 佢訓低左, 送左兩SET 一階儲爆俾佢個頭, 每下400

時間上我真蓄只做到一下 (手殘), 我估都無800傷掛

咁計玩拔刀真係唔洗集中

係呀, 慳返D位出超心3

爭一粒

冇弱特？

拔刀3 已經100%

整左恐暴大劍 客製邊樣好 唔洗英雄石易整好多

攻攻

唔玩耳塞？

拔刀流洗咩要耳塞

拔刀係+100% 唔係100% 你本身把野-25% 即係得75%

75%真係唔夠

玩拔刀隻怪倒地你地點輸出？

1階爆 肩 3階睇情況就斬

我會1段蓄爆 >碌收刀再蓄爆1段

x2

但拔刀就未必可以打d15分鐘既歷古任

話說玩防暈體力大劍好爽
食個防禦大唔洗再怕黑角

琴日test歷戰juno都係7分鐘到